{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_053120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "구 서울역사_1"
    },
    "text": "旧ソウル歴史\\n\nソウル特別市中区青坡路426(蓬莱洞二街)\\n\n1981年9月25日に史跡に指定された。敷地面積26万9095平方メートル、建物面積一万7200㎡、地上2階地下1階の石・煉瓦混合の建物だ。京釜線・京義(キョンイ)線など鉄道主要幹線列車の始発駅であると同時に終着駅だったが、新しい歴史が新築され、現在は閉鎖された。1900年7月、京仁キョンイン鉄道が開通し、約33平方メートル(10坪)規模の木造の建物で業務を開始した。元の位置はヨムチョンギョ付近であり、名称は南大門駅だった。1925年9月南満州鉄道株式会社からルネサンス式建築物で新たに新築しており、歴史明度、京城駅に変更した。当時、新築された建物は規模もかなりあったが、屋根のドームと独特な外観に長安の話題になった。建築資材は主に赤レンガを使用しており、1階中央ホールは床を花崗岩で設置してジュンビョク(中壁)は石材、壁には人造石をつけた。建物の中の貴賓室床はすべてパクダル木で敷き、2階には洋食レストランを設置した。光復を迎えた後、京城駅はソウル駅に改名され、韓国戦争の時には歴史の一部が破壊されたが、再び復旧された。以後、ソウル歴史は、首都ソウルの急激な発展と共に増える輸送量に対応するため、1960年代に南部・西部歴史を新設、本歴史と区分して使用した。2004年1月、新しい民間資本駅舎が新築され、旧歴史は閉鎖された。2009年7月旧歴史の文化財的価値の回復と近代文化財の文化空間化に向けて復元工事を開始しており、2011年8月に復元工事を終えて''文化駅のソウル284''として生まれ変わった。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウル歴史の指定日はいつですか？",
            "answer": "1981年9月25日です。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史の敷地面積はどのくらいですか？",
            "answer": "26万9095平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史の建物面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "一万7200平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史はどのような建物ですか？",
            "answer": "石・煉瓦混合の建物で、地上2階地下1階の構造です。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史は何の始発駅であり、終着駅でもありましたか？",
            "answer": "京釜線・京義線など鉄道主要幹線列車の始発駅であり、終着駅でもありました。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史の元の位置はどこでしたか？",
            "answer": "ヨムチョンギョ付近でした。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史の名称は何でしたか？",
            "answer": "元は南大門駅と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史の建物はどのような外観ですか？",
            "answer": "屋根のドームと独特な外観を持っています。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史の建物の中にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "2階に洋食レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史は何時期にソウル駅に改名されましたか？",
            "answer": "光復を迎えた後、ソウル駅に改名されました。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史は再建されたのですか？",
            "answer": "はい、再建されました。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史は何年に閉鎖されましたか？",
            "answer": "2004年に閉鎖されました。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史の復元工事はいつ始まりましたか？",
            "answer": "2009年7月に復元工事が始まりました。"
        },
        {
            "question": "ソウル歴史は復元された後に何と呼ばれましたか？",
            "answer": "ソウル284と呼ばれました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 390
    }
}